連登仔買樓定律：賣家一定要蝕錢先叫抵買

否則一律當接火棒

定律二：買元朗一定簡雞地

除非層樓真係好舊又出名質素差
如果唔係呢三年樓價都升左唔少
賣家一定有賺，睇佢賺多定賺少

唔跌到落03價都叫高位

我唔理
總之貴過佢買入個價
個業主就係仆街無良心
香港人買樓已經辛苦
仲要係咁抬價

雍翠AA講??

元朗緊係揀三寶或Yoho系列

元朗個post日日有人叫買雞地單支
叫班巴打上一架落唔到既車

所以兒登仔咁憎共產黨係因為佢唔共產主義

持貨10年現低過市價5%賣出，轉手賺102%
連登仔: 講到冇賺咁，唔係冇賺都唔可以話係平啦

樓係商品
有咩理由會越用越貴
你10年前既手提電話會唔會貴過買入價？

你咁樣即係用眼紅連登仔同李嘉誠比
大家都有手有腳，點解李嘉誠條命咁值錢？

連登仔：你當年10萬蚊買返嚟㗎，淨係可以收返10萬蚊! 否則一律當炒！屌你老母炒樓死全家etc.

古董會貴過買入價

果腦唔同